超巿啤酒撚，邊隻最平靚正

我飲開

Hoegaarden

好貴😂

藍帶

Asahi

奧順 珠江 金威

百佳$12.9

奥順

細罐13蚊，好貴喎

Quality

1664

Bear Beer

同期邊隻特價就買邊隻

自己釀

咪撚戇鳩啦 飲閪水都好過藍冰啦

獅威

樓豬飲開屎水，啱嘅， 豬係食開餿水

鬼佬

艾丁格黑啤

飲上面果堆不如正正經經買支水飲

冇得輸

Sapporo

Ginger beer

Steinlager

得罪講句 罐裝啤酒10罐有9.5罐係屎

Yes Asahi

利申：Asahi 打手

雪花

Asahi
麒麟

Asahi vs Hoegaarden
世界大戰

麒麟啤我係自從新聞播出一名賣港議員同麒麟親密接觸後先至飲，發覺原來都唔錯幾順喉嘅。

藍妹

一開波就blue ice

asahi啦

Stella

巴打識貨，個罐又靚。有時飲Asahi飲慣咗，整罐Sapporo真係無得彈！

Sapporo一隻隻咋喎,
試過買過一罐銀色500ML既, 唔好飲

1664白啤for sure

識飲一定飲Suntory

咪撚戇鳩啦

歎住冷氣飲緊

青島獅威都夠

菠蘿啤

留意下先

Asahi
麒麟

香港賣緊2隻普通版同食肆用都好似係廣州做

red stripe

Orion

細罐都成$10-$14一罐
好貴

有時promotion $50 6罐

青島純生

最近飲嘉士伯醇滑，好飲抵飲！

呢隻都ok

阿信屋不知名德國white beer

燕京菠蘿啤

我發覺好多小朋友鐘意飲罐裝 1664 完全係普通貨色

阿信屋我會買台灣啤酒

飲1664不如飲hoegaarden

佢哋D 罐裝真係食咗屎黎,同酒吧筒裝完全兩種味

哈爾濱啤酒

藍冰係我中四第一次飲既酒
而家仲不時飲下緬懷下以前成班中學雞時代

生力第一

仆你個街睇完個post吊住條癮想衝落街買

好似未見過hoegaarden有巨罐裝
搞到唔想買

我以為討論緊平靚正

成班友衝出嚟講$10罐樓上嘅啤

同好

要甜： Sapporo
要香易入口：1664 Blanc
要麥味： London Pride
要爽： Asahi
要特別： Corona 加青檸
飲水： 青島
要Craft Beer：Gwei Lo Pale Ale

我通常平平地飲青島 想貴dd就藍妹

覺唔覺純生間唔中會有陣酸味，有陣時又無

要浪費金錢：Ice

喜力
價錢係最平嗰堆
同嘉士伯咁上下平
度度都有得買
荷蘭出品
味道唔太淡，可以同stella、corona一戰
但價錢平差唔多一半

最垃圾一定係c威

不掂喎呢隻，藍冰啲friend

無得同藍冰鬥廢架啦

藍冰都叫做可以入下口
C威真係一飲已經想嘔返出黎

啤酒

Somesby!

1664係法國最賣得嘅啤酒
小朋友

in corona we trust

唔代表好飲

你飲一啖佢既筒裝再飲一啖罐裝就知佢罐裝幾垃圾 唔知以為兩個牌子黎

Budweiser

罐裝同生啤一定冇得比㗎喎
依家討論緊超市有得賣嘅啤酒你講樣酒吧先有得飲嘅把撚咩

狗先飲ICE 仲要痿痿代言
我阿爺養個隻唐狗都飲GUINNESS

所以咪話垃圾

你 reading 拎U 定未考 reading

藍妹最撚正

呢隻都ok，好過藍冰

生力清啤

超市買既asahi咪又係香港生力造

騎士

透明樽會變味架

MegaBox間 Aeon成日做 $20 6罐 Hite (大罐)

上次一買買300罐, 仲可以免費送貨

青島純生都ok
50蚊12罐

韓啤不了

都唔撚係人飲

右下角個隻, 6蚊罐唔洗, 德國野仲平過水, 味道唔太差, 起碼唔係飲屎水

飲1664/hoegaarden不如飲汽水好過，女人啤酒

樓上有d的確好平，但唔算靚正

1664 blanc

綠罐正d

平時飲開藍妹，Suntory, 759啲stella
但如果話想平的話，我會買asahi, 青島
kirin呢幾年好似都平左，飲落都幾好飲

1664 7仔早幾日十蚊大（冠）

759 stella $8.5/1
平撚過晒上面啲日本啤

Bruck 30蚊12罐抗通漲

除獅威之外
無beer 差過blue ice

same here
唔係brick咩？

淡過水

冇人飲喜力?

jolly sandy

有冇人鍾意飲Guinness

奇撚啤

飲過
捱過咗浸苦味其實幾好飲

細蚊仔就咪學人飲酒啦

Erdinger

全部罐裝啤酒都好難飲
一定要樽裝先好飲

Franziskaner

1664我真係唔識欣賞

HKTV 買stella
五個幾每支，算好高質

搽乜鐵打酒

巴打

有d有時做特價好難講
通常都asahi 嘉士柏 blue girl
有時咪1664/hoegaarden blanc/stella

比啤酒有好多種，1664，hoegarden係比利時小麥啤，唔駛嘢先叫呢類做女人啤

你唔倒落杯度就咁飲，緊係差啲

照佢條傻鳩咁講要飲生力先係真男人

藍字頭都係垃圾

利申飲開

呢隻都正

飲開喜力

corona

嘉士伯 world class

識貨
雖然之前比人話過佢其實只係一隻似啤酒既飲品 並唔係啤酒

Boddingtons

飲生力算得乜，我飲美國啲IPA叫咩?

唔好意思
飲左咁多年
真係唔太當呢兩隻係啤酒
真係比女人飲
比扮野mk飲

同埋kirin我鐘意飲黃罐
白罐同節日限定個啲我麻麻

唔知你地係咪真係識飲酒
好似好地話樓主飲屎水
但ice放耐少少會好香
呢個係啤酒代價黎
越落或越酸就越香
反而咩易入口又唔苦呢d
根本陣香味就跟住減少

其實啤酒點先算好飲
我廢得濟，飲親都覺得好似差唔多

識飲

kirin
asahi
青島生啤

黃權佢標榜係最高級
但白權先係原味

發泡酒嚟，因為大麥芽含量低過67%

特價個陣會買
好過藍冰囉 但其實都唔多掂
得個平字

ICE屎水你都飲

白罐正d wor

生力light仲淡過藍冰

唔知你地係咪真係識飲酒
好似你地話樓主飲屎水
但ice放耐少少會好香
呢個係啤酒代價黎
越苦或越酸就越香
反而咩易入口又唔苦呢d
根本陣香味就跟住減少
編輯引用

樓主好飲嗰啲又話貴
有時便利店asahi大罐賣30$三罐 夠抵啦掛

因為啲主要牌子都係pilsner/彷pilsner，所以咪隻隻差唔多味

有個藍字同威字都係比狗飲

睇口味啦
我係飲開suntory sapporo個啲生啤
可能搵日再試下白罐啦
但有一罐千其唔好試 西柚味kirin
我覺得好怪

4 ex

Tiger點睇？ 唔錯

檸檬啤=屎水

一定要用杯飲

真係慘飲個幾廿蚊酒都要學品酒
飲64 stella又話女人酒
個POST係叫你地介紹
唔係俾你地認屎認屁

藍妹咁苦

唔知你地點睇酸
問過有人話係甜
例如麒麟同朝日
麒麟我感覺多左陣酸所以就選後者

點睇喜力

朱古力

我認真
之前睇言葉之庭見到女主用朱古力送啤酒

我既反應同男主一樣都係 唔撚係掛.jpg
但有一次屎忽痕去試
頂你個肺又唔會話好怪喎

拿我無話好正
不過屎忽痕既可以一試

真係飲開既點會因為價錢而轉酒

無飲開果隻寧願唔飲都唔會飲其他

藍ice 獅威個d真係以前中學雞無錢買酒 10蚊3罐先飲

又貴又普通

打邊爐俾得你任飲都唔方好野

飲一罐，即刻醉。

冇用到German Purity Law嘅
就係垃圾

沖完涼, 隊一罐

Bear真心平
飲過wheat覺得都唔錯

呢隻罐裝仲好飲，麥香重D

班友啤酒當苦茶咁飲
愈苦愈正
1664 Hoegaarden 呢D白啤緊係唔合格啦

好羨慕樓主，簡簡單單就咁快樂，飲平野就滿足到

ICE 真係麻麻地WOR 太淡

平得有啲可怕

藍妹酸嘅

cass當水飲唔錯

沖完涼一罐

平唔一定話好差
冰藍真係飲到chok喉
獅威係好勉強可以
個味我成日覺得好假

百威呢？

hoegaardan都叫女人啤？
有冇落過hh大把人叫

1664 香檳味=/=女人啤

不過女人係易入口既

藍冰同坑渠水冇分別

飲藍冰都好意思拎出嚟講

百威好撚好飲

Duvel世界第一
飲左番唔到轉頭

同水一樣

真男人飲San Miguel

其實啤酒點評價好唔好飲

我覺得係選擇嚟
白啤係幾易入口 回甘
正常啤就有多啲麥味 果浸回甘味有少少苦
而黑啤就好重麥味 果浸回甘味直頭係苦

果啲咩藍冰定獅威就冇討論價值了
第一淡苦 冇乜回甘味 會覺得直頭淡到核爆

水好過佢

呢隻正
之前惠康清貨 買左JR 版12罐 $48

唔介意大陸野的話 雪花都係好選擇

Budwiser

draught 正到仆街
但好貴

Hoegaarden白啤 759好平 成日買

好撚好飲 力推
但$21枝

要買就去759買

咩鋪頭黎

好似係英國超級市場 係香港開嘅店

有無巴/絲係比較鍾意飲黑啤
不過除左健力士之外唔會飲 其他仲有咩選擇
依隻都好飲 日本黑啤 不過都係艾丁格係我最愛 同埋依隻premium 喺OK出過1次之後無再出
順帶一提我會用啤酒廠出㗎啤酒杯飲 唔知點解會好飲啲 所以儲左好多酒杯

雪花?

依個正 不過好少地方有得買

華潤嘅超級市場來架，只係賣埋tesco野咁解
係 vango買過一次，都唔錯，至少好過藍冰先

邊撚個係文盲啊 平靚正啊

咁你又講呢隻? 邊句真?

邊個離地邊個文盲先?
你飲開餿水 人地飲開啤酒 邊有得討論?

我自己頂唔順健力士陣味 所以睇下有無其他黑啤推介

雖然我唔係好識飲啤酒 但講得出呢句就知你都係小朋友

生返條Jer 先同我講嘢

Suntory啲豐潤果酒

7仔 同大型supermarket

其實支裝係咪好飲過罐裝 我成日覺得隻味係唔同啲

其實個味差唔多 反而樽裝易變味 化學作用較快

有冇人覺得喜力好大陣鐵味

入口好香喎
前日見有罐係雪櫃拎咗嚟飲

百威超正喎

再唔係試下我個方法 通常罐裝啤酒 我就唔會就咁飲 我會倒落酒杯飲 咁樣我會飲得快啲同味道上唔會難飲

藍妹都好飲 百威就味道偏淡 不過易入口

貴

記得以前有隻得惠康有得賣既外國啤酒 唔記得名
好平 但爽飲幾正 冇怪味易入口
唔知點解好似冇再賣

喜力以前我都會飲 不過近幾年隻味變左後 我就無再飲 其次係嘉士伯

之前睇過釀酒師專訪 佢哋都話你個方法飲會容易出味啲
但通常啲人都懶同想趁凍罐直出夠爽
仲有成日覺得開罐第一啖就別濃香醇厚 唔知係咪錯覺

我而家都少飲 有時會買精釀啤同黑啤飲
種綿滑口感真係一試難忘
精釀就幾鍾意金色三麥 佢啲味幾平衡幾啱小朋友女人同一般人飲

依鑵真係平靚正
呀信屋5—6蚊鑵好似

我同你個習慣好相似，我有時都好堅持隻杯

Guinness 要draught 嗰隻先好飲

可能基於係罐裝啤喺罐裡面受壓 而味道會被濃縮 所以味道上係難入口 同埋本身啤酒有汽㗎關係 因用口咁飲 變上太多汽走入口 一黎係會影響口感 二黎係因受壓㗎情況下變上唔能夠好爽快咁飲 所以用杯飲係根於啲酒喺杯裡面汽會擴散同有空間俾啲酒喺氧化過程中有所變化 不過我純屬9up 有錯請更正

精釀啤同手工啤係咪一樣？
黑啤係因為隻麥味濃先正 不過唔係好多人頂得順

goblin piss

所以儲儲埋埋都有10幾隻杯 有時會癡左線喺酒吧飲酒 叫個經理賣隻酒杯俾我 不過多數會送俾我

下次試下先

Stella 我有半打喺間房 得閒飲下

麒麟
濃味過Ashai 又唔苦
價錢同Ashai 參唔多

應該純粹譯得唔同啫

徳國黑啤有隻好爽身唔濃味 另一隻就濃得嚟好滑有焦香 滑過加仕伯特滑幾倍 似咖啡味 我鍾意呢隻
不過而家香港台灣都好多手工啤 街舖 樽裝都有 不時試下會有驚喜

有咖啡味㗎黑啤我喺酒吧飲過 印象係手工啤 又係好正 不過手工啤喺酒吧飲真係貴
有次試過飲英國同韓國黑啤 係難飲到 依2個喺超市有得買 可能口味唔係俾香港人飲所以有怪味

英式好似係重苦重香 唔同徳國式
黑啤普通量產都會有呢啲似咖啡焙味 但可能要生啤先出啲

Btw 配合返主題 朗豪坊market place有好多手工同黑啤 十幾廿蚊支久唔久試下都好

Foster
Stella
Blue Moon
Weinstein
Strongbow
平時飲開

樓上好撚癲，係大罐藍冰，點先飲得落口

strongbow有啤酒？

屌 自膠 收返strongbow

原本都仲奇怪樓主做乜咁多負評

製造唔同有所出入 你講得無錯 黑啤係偏向咖啡 係釀造㗎情況加左所謂巧克力麥芽同烘烤啤酒麥 所以有咖啡味同時解釋左點解會係黑色

我都介紹下銅鑼灣希慎地庫2/F，近皇室寶對面間惠康同近名店坊近Nike隔離間超市 依3間起市有好多款啤酒買

Strong偏酒味重 如果鍾意飲果酒 我會選擇somersby

Strongbow dark fruit 先正

香港邊度有blue moon買

藍冰垃圾到....
日本啤最正

呢層我都唔知
我係英國成日飲

tesco

黑啤大把好選擇
例如：

咁苦有乜好飲

飲開果汁先生

Boddington

青島純生咁撚正

藍冰同生力好似同一間公司

窮撚飲獅威都唔識

係

普通超市買到既呢隻一定最好

有

你係咪以為佢剩係出cider

agger

飲ice不如飲水 冇分別

Brooklyn IPA

要求佳之選進軍啤酒界

offtopic
759早排有隻金罐500ML，大陸嘢
但我同老豆都覺幾好飲

利申 反中

ice屎
屎水黎喎

Asahi super drrrrrrrrrrrry

我尋晚google過都搵唔到
真係以為佢靜係出cider

Guinness 一定要飲 draft，又滑又冰

超市D 行貨成陣豉油味

好鍾意飲啤酒 但罐裝黎計 除左最低級藍冰之外 真係覺得隻隻都差唔多

一入黎見到藍冰
唔怪得咁多負皮

見到ice 真係屌出聲 你不如唔好飲 飲番 jolly shandy吧啦你

罐裝有波波嗰隻都唔錯

不過支裝真心不了

我喺UK見過有賣黑啤

飲過 都唔錯

不過我google完都係搵唔到

我都懷疑緊係咪記錯

Corona
返屋企塞舊lime落去飲

加lime之後簡直變咗第二款啤酒

但生力順喉好多
冰藍太chok
味亦淡

生力好飲好多 啲泡細 順口 唔會太苦

如果貼返題要比較平價嘅好啤
泰象啤如何？

我覺得食住野飲都唔錯嘅，
味道中規中矩，都抵飲。

次次見到都好想試
但香港啲lime好撚柒貴

冰藍好似係溝d味出來
等你知道係自己係飲緊啤酒

去印尼賓賓雜貨鋪到買平d

熊啤啤
有次三十蚊買左24罐

超市嘅話 平靚正應該真係得hoegaarden
白啤夠大路 泡細滑 又唔苦 仲有少少香

至於佢嗰隻紅色嘅就

至於某電影入面話香港仔去台灣實係飲嘅台灣啤酒，偏苦，空肚飲比較易醉，亦偏chok喉，我覺得。

thx bro
其實嗰啲鋪都幾多正嘢
上次去買包花生正撚過萬里望

台灣鳳梨啤

真心好飲

台灣啤酒系列
清啤我還可以
原味不了

水果味我冇試過

不過台仔便利店好多日本啤
真係洗鬼揀台啤系列

拿，泰象啤平價啦，
磚已抛

taste賣緊erdinger 67蚊4支500ml連杯
平均都係17蚊支，平時無得買set要廿幾蚊支
即刻買左幾箱返去

一條近千負皮嘅高質post

係咪叫murphys

Murphys應該係英式黑啤 應該都係重味 香焙味 滑
但我多數飲飲係徳國lager嗰啲口味

有咩單酒空肚飲係唔易醉

無人提Löwenbräu?

盧雲保小麥啤好飲

睇到篇野講日本啤酒起源

咩事過千負皮

樓主飲開屎水唔好污染連登啦

泰象真係冇人吼？
雖然我都冇幾可飲佢

因為樓主貼BLUE ICE

難怪
呢期麒麟好似冇左$39.9 4罐大罐

超市買樽裝啤酒唔抵
之前759 買大ho都係7個幾支，成箱買
依加10 蚊買唔落手

759宜家乜都貴啦
有折仲貴過以前無折嘅

exactly
所以唔知邊到買好
hktv mall, ztore仲貴過人
求原箱樽裝啤酒平賣介紹
飲開1664,Hoegaarden呢類
stella, 日啤
對藍妹，喜力，嘉士伯呢d冇興趣